其實啲毒撚點解要比錢約女影相？

冇得加錢屌果種喎，真係得影相，為咩

個個都自稱攝影師，買部單反就係攝影師？

Facebook見到，豬閪都會有人比錢約

唔敢叫雞

fu雞

有啲得影相咪又係冇得屌

尊重得唔得？ 唔俾真係想影人？

識朋友

我唔影你哋有得J?

利申約開雞，冇得屌個啲通常影兩三次就連fb ig都del埋

見你揸單反都肯俾你屌，有得屌你都嫌條囡cheap啦
揸Leica，次次影完都有下文

好毒

毒得過你無閪屌上嚟問點解

想問點搵雞同咩價位？

為左光明正大地視姦

預算?本地定?

可否分別提供有咩選。
唔該曬巴打

香港地咩都有

平平地2000-3000有無可能有？
有得影定屌？

3000蚊學生妹 屌

中國雞500-600

毒撚唔敢叫雞/無窿路嘛

你唔比錢啲女 啲女都會自拍放ig
做影相個個就可以儲cv 影得靚自然高級啲既女都會肯比你影
日本都大把呢啲人
大把錢洗都係想威
屌？屌到先算啦
你屌到幾多個？
啲女又可以比到幾多個屌？
講到尾大家都係想出名
但最後得啲女會名成利就
做影相個個永遠比錢人賺 然後比ig一大堆比唔到錢你賺既follower j 你啲相

有冇食到出名啊 香港咁多電莖雞

師兄有無辦法教得詳細啲？
唔介意事成請你飲茶。

用嚟打丁

IG #PTGF 大把
小心過數黨 點數黨
一定要完事先比錢

其實巴打你花小小心機,買架垃圾公廁MK車,剪個差佬頭,走轉太子大把女屌

想練影人像都要有好對手先得嫁
同學功夫一樣
自己打木樁係練唔到真野

就算有女，可能唔靚 可能唔鍾意影、唔識擺post、冇耐性

冇女就仲慘

就算朋友唔係條條女識擺post
分分鐘成碌木咁企係度

你搵得咩女證明自己都係咩level
無乜好賴
你唔見model 影相會咁多問題？
你係業餘 人地又業餘 好公平
想要專業就比錢請model囉

MK妹任屌唔嬲,唔影點解要比錢影豬閪Cosplayer

直接叫雞啦，影乜春相

呢啲靚模係出黎撈 有名有姓
龍友之間圍內就係傾你有冇影過邊撚個 個波好撚大 影起上黎條女好淫
之後有個傻佬吹水吹大左話屌過邊個
人地就係enjoy 做呢啲 同叫雞寫包膠一樣
你食mk妹搵鬼知佢係邊個咩

我見佢地成日問人地可唔可以加錢,結果比人放上去公審

香 港 國 寶 ： 許冠傑

正常都比人屌
啲女一心諗住有日終於出名有agent 肯簽佢做真model
佢比你屌得佢唔洗出去撈啦

不嬲吊女都要錄片！唔比錄除非好正如果唔係下次唔搵

前設：正常樣 正常身高

你一開始俾錢影當儲cv再post去自己social media到（當然會問條女俾唔俾post）慢慢你就會係嗰個圈子岀名 啲女想影相就會揾你 就會愈識愈多女 之後嘅女朋友都係呢班女到揾 拍緊拖都好 都話呢班係影相fd 係我工作 請專重就得（當然你要分得清當你係工具人定真係做成fd）

見親啲女都好反胃

咁唔一定要屌西嘅,
當識多個人/草portfolio lo

咁大個人未見過女人

屌=可能5－10分鐘就射咗
影=連續2個鐘叫佢轉pose

利申：斷估

咪就係唔明囉
樓主想知深層佢想影人既原因
你就答想囉

乜野答案黎

冇錯

跟本個班毒撚精蟲上腦

點降唔直接叫雞？ 扮想無叫雞拎光環？

你約女上酒店影相最後目的咪又係想屌

你唔好話比我聽比幾千$真係想影相

樓下呀婆都唔撚信啦 ！

仲有擺哂咁既pose你影到扯撚哂啦 跟住條女咪叫你加多少少屌唔屌

講西咩

所以我都唔明點解唔直接比錢叫雞 咩心態

扮影相屌女既毒撚 不了

你個前設已經可以直接識女，唔洗咁麻煩

美呢啲野 你地唔識欣賞

每個女仔都有一個有趣嘅靈魂

啲人係要賴係野咁 唔直接比錢屌
想識sp
啲sp就係咁黎
同埋發個春秋大夢
影個個當自己係雜誌個啲攝影師
被影個個當自己係model
成個靚模攝影圈都係比個機會大家發夢

影完相拎返屋企J

搵食就唔好咁多藉口
賣身講咩藝術？
免費你影唔影？

點解唔買pornhub會員？

咁滑坡謬誤feel既

你點知真係無屌

有好多肥仔（攝影師）比人放上網公審話加錢得唔得

勞資糾紛啫
出得嚟做
個個都係為錢㗎啦

咁自稱做 model 點都好聽過自稱做
同樣道理
自稱攝影師點都好聽過嫖客

唔好咁講，影相果個喺自己圈子應該都會出名嘅
冇好處邊個做

無錯，世界好現實，你影相勁又或者靚仔，女女自動打開雙腳

相反，你係肥仔，只肯俾少少錢就想屌，等俾人公審啦

文字討論夠未 快啲拋磚

咁嘅樣8000

唔靚女冇身材收咁撚貴

點解會咁撚廢

要幾毒先會約女影相屌埋？

咁同叫雞一樣渣喎

靚女又唔到你影同屌

俾你屌既又係豬西黎，仲要吊高黎賣。

毒撚

真係有圖

認真答
龍友圈係好撚多唔憂食唔憂住既阿叔阿伯
有好多都係有老婆同埋退左休
然後就拎d碎銀黎影下後生女

其實本質同樓下捉棋圍爐既阿伯無咩分別
係佢有錢d咁解

點解唔直接叫雞?

打多左個零?

入面有個好搞笑
一係始人地問有冇得加錢扑 話人變態死開
然後條友開價6500後
條女話到時再算 態度變軟左即刻

呢個質素香港比盡3000
中國600

點解要差佬頭

叫雞可以post上fb比人睇咩？
佢地係搵野打發時間

果陣學影相一大班呢d大媽大叔

差佬頭同韓仔頭易食女我覺得差佬頭成熟D

去酒店影女果啲一直無屌齋影相?
如果係嘅點解全部清一色阿叔無阿姐
而家有時見到有阿叔阿阿姐係山頭影日落
唔知係咪同一堆人

嘩
8000過夜都靚過佢

8000可以二線明星

無人影邊有得你睇

咁既樣8000

笑話黎?

我諗當正常請model咁掛，不過影完都無人識你，最多得條女出名，有幾多個人睇完呢啲相會留意個攝影師

呢個價錢去尖沙咀搵個高質少少既hg 可以屌三次

8000係咪包夜， 1Q 3000都ok呀我

想請教下點識d mk 妹黎屌
好想屌mk 妹呀

依個價去日本可以搵到地區no.1 添啦

巴打幾多歲? 身型如何

27喇唉 179 少少肌肉咁
咁大好難識mk 妹

溝mk妹最重要係髮型同有架車

車都有，但髮型唔係果d 韓仔頭
最緊要mk 妹通常都比較細個 冇途徑識

我落街自己飲酒班街童會過黎搵我吹水
之後就會交換IG
識MK妹應該都係唱K最快

ching 幾歲？ 落街d 公園？
睇黎你都幾靚仔果d 黎

20頭,樓下公園,正常樣

依家最快識女仔應該做下地區文宣
我身邊好多朋友咁樣脫左單
識嘅都係好女仔

其實影完有無得賣？

柒過叫雞

幾得意呀
起碼叫人遮咗其他人再po
都算有啲職業道德

淨係想識mk 妹

咪就係啲死毒撚搞到而家啲女矜貴曬

比錢私影果啲相就哂鳩氣啦 咁撚核突 都唔係呢個年代既產物 成堆器材先決 技術先決 爛相 影下人 硬係後面要長曝拉下花 一係就開到光圈大一大 啲女既post又奇撚柒怪 根本連叫人擺post都唔識 柒撚到唔敢睇 真係影得靚 ig搵條女 比下作品人睇 都有人肯影

咁撚串既條女

學影相，唔交學費以後點樣幫女朋友影相？

壓價成功予否與閣下尊容相關
照下鏡先啦